{
  "meta": {
    "title": "Quran for Every Soul - 在线古兰经音频、章节播放器和翻译",
    "description": "在线阅读和聆听尊贵的古兰经。功能包括同步MP3音频、逐节诵读（苏拉）和翻译。",
    "siteName": "Quran for Every Soul",
    "ogTitle": "Quran for Every Soul - 无干扰的古兰经播放器",
    "ogDescription": "逐节聆听尊贵的古兰经，带同步文本和翻译。"
  },
  "nav": {
    "home": "首页",
    "search": "搜索",
    "profile": "个人资料"
  },
  "hero": {
    "super": "明确的经典 | 古兰经",
    "title": "古兰经",
    "subtitle": "El Corán",
    "resume": "继续",
    "audioHd": "高清音频"
  },
  "dashboard": {
    "continueListening": "继续聆听",
    "topResults": "热门结果",
    "useKeyboard": "使用键盘描述主题...",
    "searching": "搜索中..."
  },
  "search": {
    "voiceSearch": "语音搜索"
  },
  "player": {
    "title": "Quran for Every Soul",
    "selectSurah": "选择章节...",
    "selectSurahButton": "选择章节",
    "ayah": "节",
    "reciter": "诵读者",
    "translation": "翻译",
    "audioTrans": "音频翻译",
    "start": "开始",
    "continue": "继续",
    "buffering": "加载中...",
    "suraName": "章节名称",
    "suraNameMeaning": "章节名称含义",
    "player.noAudioTranslation": "无音频翻译"
  },
  "card": {
    "subtitleLabel": "阿拉伯标题"
  },
"surahNames": {
    "The Opening": "开端章",
    "The Cow": "黄牛章",
    "The Family of Imran": "仪姆兰的家属章",
    "The Women": "妇女章",
    "The Table Spread": "筵席章",
    "The Cattle": "牲畜章",
    "The Heights": "高处章",
    "The Spoils of War": "战利品章",
    "The Repentance": "忏悔章",
    "Jonah": "优努斯章",
    "Hud": "呼德章",
    "Joseph": "优素福章",
    "The Thunder": "雷霆章",
    "Abraham": "易卜拉欣章",
    "The Rocky Tract": "石谷章",
    "The Bee": "蜜蜂章",
    "The Night Journey": "夜行章",
    "The Cave": "山洞章",
    "Mary": "麦尔彦章",
    "Ta-Ha": "塔哈章",
    "The Prophets": "众先知章",
    "The Pilgrimage": "朝觐章",
    "The Believers": "信士章",
    "The Light": "光明章",
    "The Criterion": "准则章",
    "The Poets": "众诗人章",
    "The Ant": "蚂蚁章",
    "The Narratives": "故事章",
    "The Spider": "蜘蛛章",
    "The Romans": "罗马人章",
    "Luqman": "鲁格曼章",
    "The Prostration": "叩头章",
    "The Combined Forces": "同盟军章",
    "Sheba": "萨巴章",
    "The Originator": "创造者章",
    "Ya-Sin - O Man": "雅辛章",
    "Those Who Set The Ranks": "列班者章",
    "The Letter Sad": "萨德章",
    "The Troops": "队伍章",
    "The Forgiver": "赦宥者章",
    "Explained in Detail": "奉绥来特章",
    "The Consultation": "协商章",
    "The Ornaments of Gold": "金饰章",
    "The Smoke": "烟雾章",
    "The Crouching": "屈膝章",
    "The Wind-Curved Sandhills": "沙丘章",
    "Muhammad (Peace be upon him)": "穆罕默德章",
    "The Victory": "胜利章",
    "The Rooms": "寝室章",
    "The Letter Qaf": "戛弗章",
    "The Winnowing Winds": "播种者章",
    "The Mount": "山岳章",
    "The Star": "星宿章",
    "The Moon": "月亮章",
    "The Beneficent": "至仁主章",
    "The Inevitable": "大事章",
    "The Iron": "铁章",
    "The Pleading Woman": "辩诉者章",
    "The Exile": "放逐章",
    "She That Is To Be Examined": "受考验者章",
    "The Ranks": "列阵章",
    "The Congregation": "聚礼章",
    "The Hypocrites": "伪信者章",
    "The Mutual Disillusion": "相欺章",
    "The Divorce": "离婚章",
    "The Prohibition": "禁戒章",
    "The Sovereignty": "国权章",
    "The Pen": "笔章",
    "The Reality": "真灾章",
    "The Ascending Stairways": "天梯章",
    "Noah": "努哈章",
    "The Jinn": "精灵章",
    "The Enshrouded One": "披衣的人章",
    "The Cloaked One": "盖被的人章",
    "The Resurrection": "复活章",
    "Man": "人章",
    "The Emissaries": "天使章",
    "The Tidings": "消息章",
    "Those Who Drag Forth": "急掣章",
    "He Frowned": "皱眉章",
    "The Overthrowing": "黯黮章",
    "The Cleaving": "破裂章",
    "The Defrauding": "称量不公章",
    "The Sundering": "绽裂章",
    "The Mansions of the Stars": "十二宫章",
    "The Morning Star": "启明星章",
    "The Most High": "至尊章",
    "The Overwhelming": "大灾章",
    "The Dawn": "黎明章",
    "The City": "地方章",
    "The Sun": "太阳章",
    "The Night": "黑夜章",
    "The Morning Hours": "上午章",
    "The Relief": "开拓章",
    "The Fig": "无花果章",
    "The Clot": "血块章",
    "The Power": "高贵章",
    "The Clear Proof": "明证章",
    "The Earthquake": "地震章",
    "The Courser": "奔驰的马队章",
    "The Calamity": "大难章",
    "The Rivalry in World Increase": "竞赛富庶章",
    "The Declining Day": "时光章",
    "The Traducer": "诽谤者章",
    "The Elephant": "象章",
    "Quraysh": "古来氏章",
    "The Small Kindnesses": "什物章",
    "The Abundance": "多福章",
    "The Disbelievers": "不信道者章",
    "The Divine Support": "援助章",
    "The Palm Fiber": "火焰章",
    "The Sincerity": "忠诚章",
    "The Daybreak": "曙光章",
    "Mankind": "世人章"
},
  "quickAccess": {
    "title": "快速访问",
    "footerDescription": "Quran for Every Soul: 无干扰播放器。Mishary Alafasy 的诵读。"
  },
  "arabicModal": {
    "question": "您会读阿拉伯文吗？",
    "subtitle": "或者您只能看到翻译。",
    "yes": "是",
    "no": "否"
  },
  "errors": {
    "loadError": "加载内容时出错。请检查连接。",
    "translationUnavailable": "翻译不可用",
    "userDataWiped": "用户数据已清除。"
  },
  "loading": {
    "selectSurah": "选择章节..."
  }
}
